[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (429)

溫馨提示

Hi

新po留名

lm

Who.jpg

就係咁炸？

jaz ig係咩？

hi

我都係李斯特城球迷呀

$80000 股票

你的磨擦力很強

無上水一排 點解呢到靜咗咁多

茶茶

無你嘛

畫極都畫唔靚 想死了

Hello

bye

點解粉粉要針對me...

冇針對你

咁點解次次都要bye我。。。

因為得你理我

咁仲bye

冇咩好玩

所以就要玩弄我？？？

哭𠹌左

腳腳黑咗咁多嘅

?

我 宜家有女朋友

咁要認識下

居然？

各位食埋最後兩個午餐

之後就要踎街到食

我諗住食完擺喺街邊算數

好似話室外都要強制戴口罩

食嘢唔使掛

應該冇豁免呱
不過點會知班閪人諗咩閪嘢

屌 開始想隨地吐痰了

辦公室群組即將降臨

susan幾時先開番

竟然

Fit到

Sameeee

覺bbbbb

哇屌，一入post

五寶

成個post好腥

第4張jm9

早晨

大南街公廁食飯位一位難求💕

死啦 望耐咗覺得Brian Cha我可以

終於收工，想死

who

都係果句，佢又唔係kol，知咩人科盧自己好正常啫

係,你試下pm佢

大南街公廁好多人食咖哩

係咪好大

望落係

你有新對象嗎？

做咩？

真想帶你見見我剛識到的他

個post樓主都痴線，食飯都要比佢鬧

我想聽你意見 這算是病吧

我都覺，唔明有咩問題

None of my business
人地妖咪妖囉，唔鍾意咪唔好睇囉
又要睇又要屌係咩玩法

為反而反

人地都叫做半個明星，又有背景
有車有樓有咩出奇
唔明

無錢

直接講今晚唔返

有需要交代咁多咩？？？

大不了咪話去friend 度玩過夜囉

幾大啦仲要湊仔咩

不嬲

熱撚到

DQ 了

買lo

你唔係想去台灣咩

同問

新人報到

尋晚盡興嗎？

好開心

拋磚

Tape me

想知+1

3年

做咩lol

好想肺炎快啲完可以做gym練大隻

我都想去gym練大胸肌

其實中意同仔搞野 多過同女朋友
不過如果拍拖都係中意同女仔

驚唔驚女朋友有一日發現你用app/上gay post

無人講？放圖唔放ac

發現茶茶

留名

我1仔 不過其實最中意比仔含

少少 哈哈

我冇用app喎

仔識含d 同仔搞就算快射都唔驚

人夫出去玩

點解快射都唔驚

好靚仔

哇正到

尋交配

想揸
想屌

新人留名

hello 我都係新人

新人+1

有用lihkg

鐘意咗人？

睇嚟好快拍gv

用公司部電腦碌連登見到依個post
好似用第三者角度見到開post 嘅人嘅名咁
心諗: 邊條on9仔會叫自己做四肢殘廢，咁撚智障
是時候要改名了

要自貼

呢個名好咩

Face stat

唔好，但唔知改咩好

呢個名畫面感太強

Hi 男神bb

。。

例如你

未瞓醒已經收到公司message

想跟操

想睇

操？

又得, 操gym又得

唔想睇書

係嘛
啲心理學書仲未睇哂 唔想再買多本

係數字多

不了

做咩咁憎佢

無 個個人口味唔同啫

老就老啦

新人LM

就咁睇張相就知啦

幾好
多謝分享

有冇ig 可以share

Tinder 不嬲識玩都係全部right 曬佢

唔記得左不推文，對唔住大家

你些牙就會識

新人

傳真社: 林約希上月25日起失蹤 室友聲稱林約希告知「家有急事」回港

#167 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可惜佢有咁既老母

牙花

why me

喺街唔敢開

你地睇左佢除左帽就唔會咁講

莫非M字額？

明顯到咁，但bumble又係咩app黎？ gay app黎嫁咩？

自己搵下啦

bumble似tinder，好多鬼仔

I see 利申新人

係你壞咗

其實唔錯

真
個樣好老

小夫我要爆漿了

咁佢個樣真係叫正常嘅，總有一班hehe好餓

飢不擇食

貴圈大把

對住大隻仔的話

邊到有大隻仔
我沖乾淨啦

@覺哥

佢攬住嗰條洋腸靚仔過佢啦

佢個眼神好正

好波

哈

感覺好自戀

唔啱不了

悶

第一次見......

其實藍韜文幾型 想比佢屌

Luke de Pulford仲型

食厭金毛仔

好重口味！

有其母必有其子呀

想比佢屌

不過攬住個個鬼仔正面好fail

IG please

高質到比人偷相

記得買蘋果

原來已經甩P了

樣麻麻
不過有紋身 jeng

幾高？

[member]我好認真架[
唔好玩弄我感情/member]

男神不讀不回

你點甩的

唔係話永久架咩

咩事

無人

咁夜都唔訓

LIHKG

咪講咗

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (430)

44但都仲有啲魅力

十幾日都唔爆

因為冇你

咩44

自膠

1001